入境處講大話? 定機管局犯法助他人非法入境?

入境處數字話得少過50個大陸人經機場入境
咁前幾日示威然後機場車去深圳灣係乜黎?

過千中國人在機場禁區非法集會示威，涉嫌暴動，入境處竟然跪低答應訴求

有片有真相:

大陸入境人數:

3月19日 37
3月20日 44
3月21日 43

經陸路安排巴士送走深圳灣唔當入境?
係咪打算呢個係以後長遠安排?!

如果全世界都要強制14日隔離
點解支那有違法特別安排
如果冇能力做14日隔離
根本應該全面封關拒絕非香港人進入/轉機

果然佢哋維權成功
中國人喺香港真係一等人，香港人就二等人奴隸

全國外國藉咪唔係中國人囉

全部

咁即係點黎到香港轉唔到機咁去邊？

另外係咪中國已封香港關

香港政府高層已經係一堆屎嚟
維穩工具

香港撚有法治咩
搵埋專車幫人非法出入境，一係就入左境但協助違反檢疫令
兩個可能性，冇其他

難怪防疫措施咁有效
入咗境都當冇入過

推